打完差人又要無後果，吹咩

我唔妥你，我可以𢭃你；
我唔鍾意你，我可以𢱕你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪吖！
隻揪呀！
揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？
你見過冧友未呀？你見過死人未呀？

各位陳浩南烈士，上呀！

Hide Blocked User - 大力誰人話我大力

叻啦叻啦，廢柴淨係識block 人